[I/A] LAST IDEA ラストイデア (115) 泳衣活動無課得大媽裝

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

屌, copy左冇圖版

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

你上個po 1002

上個 po點解最重要嘅裝冇cap圖

我法國我個1000同你撞左, 跟住我試下再回, 又真係回到, 就變左1002

我以為眼花
btw 唔明白黃橙點分 亦唔想明

好啦

係連擊斧

估唔到係用呢把野, 難怪面板咁高, 有爆率爆傷

黑龍裝好似得番全能甲同黑龍介光劍有價
其他5000都要頂先有人要
加埋呢個活動
快D出新關啦

lm

quote]竟然比我撞到第一名協力 幫大家cap左佢技能樹 件紅披肩型到傷害車尾燈都見唔到
[/quote]

咁都比你遇到

1萬蚊入左件+20 全屬耐黑龍甲 洗左三次 出埋黃斬光倍 賣得

無計 依隻game依家除了黑龍 都係黑龍

有冇大佬幫手頂一頂 想即決

冇嘢了 畀人秒埋

早安留名時間

有冇人岩洗

送得多野又改左機率？

大家刷平原刷咩難度
想要個手鏈時裝

拍賣啦 1000綠 好過你慢慢係到刷

成set圖都係收返黎

唉屌 個個都收唯有收啦
無哂石啦
不過對鞋都係vip shop 個對好睇

2000石買唔落手
btw泳衣好似仲未出晒

唔會孜整個下半部咁狗掛

豹紋

嚇我唔到既 應該地城出 無得拍賣度拉

右下角即買呀

本身咪夠錢自己即決番

玩左2萬石 回唔回到本 定洗埋技

你劍氣流？

純粹賣左2件裝想賠下野 就賭左2萬

賭頭先貴

勁賭頭係咪貴過反屬頭?

反屬頭最貴

洗走虹彩

好的 想問下賣到幾多錢

劍idea嘅event完左會回收銀章
冇得儲 我屌

銀章一向無得儲
你可以儲劍章

上次仲有60個銀章冇換到
而家睇真係冇撚晒屌

唔睇notice

柒撚到喊好彩今次有怪會直接跌裝
換少幾個劍章拎返d火法裝算

今次可以換炎章都算德政

好似可以換炎幣

放稅前綠石10000:100 有6萬

tg:

可以著番件露乳衫

千奇唔好著呢件加水著下衣

有冇例子圖

好變態

著返bikini 啦 少好多布

係咪得我覺得呢個配搭唔靚

無 你係正常
我都係比個效果圖佢睇者
之後除返件衫啦

想問問火球介日文係咩

係喎

黑龍甲全能加20 20000都無人買

斧雙龍 加隻炎水詩戒 仲快過轉轉轉 利申冇戒

屌...

求下你POST多次 想睇想做仆街仔

一定換 狂刷

玩龍其實唔駛著咁靚，一入場就見唔到

第一次見

有冇實戰片

岩岩條片有問題

爆傷極高 點跟

點解用炎水介會更加快？

清小怪快

冇呀 係主頁見到

理論上有火冰戒清怪應該可以換埋連擊斧

係

跟住仲有雙爆連擊狼王手...

新活動D裝係唔係都好似上次炎裝咁 無得交易?

都話係裝勁，啲人係要老屈轉轉勁
根本裝勁就算玩普攻都勁到痴線
除咗食唔到裝備效果嘅死靈

無得放拍賣，
一係750，一係打直用

諗住打齊一套 之後賣哂成身裝 HEA玩算

實戰如何

點解想離我地已去呀?

每日無止境咁轉黑龍

學巴打講升其他標

都係無止境咁打黑龍

岩岩試完10連 其實都係慢過轉轉轉 要成15分鐘

掉轉玩啲垃圾標，推到夠打黑龍以外所有關就收手再升過新標，Loop

唔值得用咁多心機咁玩

平均幾多時間一場

冇計 岩岩拍片 去試 由開波到完10連 15分鐘23秒

你槍2刀斧 平均幾耐?

最快個場3:29 完4:42

我覺得冷門玩得勁好吸引
打deck都唔中意玩t1
中意玩啲俾人睇小嘅嘢

Duel link!

shadowverse 娛樂牌組制裁毒瘤

咁係你轉轉太快

斷斷續續無乜玩隻game 好唔平衡

賣3萬綠石
100:10000

# 付費玩家

呢條友咁廢都貼上嚟

佢貼你d片？

咁又唔係

有明顯付X黎

新手入坑
想問 我打完第2章 點解未出第3章嘅？
而家卡住咗 冇得打落去

定係要打炎之塔？ 或者其他樹林？

你打到2-17未定打到第幾關

有D支線要過, 你搵下地圖有冇感嘆號

炎之塔要打完5

有無人知依隻戒既日文點打

ha—pinn

有藍色感嘆 要打咗先？
感謝

個頭賣唔賣到錢 想換反屬頭來用

十宇劍

連官方都係GAY

起手咁長點用

有少少龍個招龍尾既感覺

攻速快嘅話應該會好好多嘅超高攻又唔同講法

棄驚算⋯
賣黑龍轉轉ac 連vip + 月卡 到29/7
1000hkd
另賣3萬綠石 （100$：10000）
有意 睇圖

妖刀轉轉先岩

做咩咁突然

妖刀轉轉
妖刀轉轉係咪妖刀光劍防鏈防甲光手光鞋反屬頭賭腰雙龍戒

妖刀轉轉算唔算最強build
想問好耐，妖刀轉轉會唔會玩埋加護鞋

只可以答你 無最強build

有冇感電雷劍build可以參考下
轉生咗幾次都麻麻地

搞吓搞吓由火雷靈變咗做弓咀雷
btw 我而家應該去刷咩嘢頭同介指

玩到攰

大約想點？雷劍轉轉轉？

感電又轉轉又雷劍 斧劍雷
炒車炒到老母都唔認得

值幾錢

出斬貫鞋打黑龍變切菜?

賣39000 綠石 350$

單手雷大劍 0.9嘅吸mp 再5%吸hp 雷盾 條mp吸得到就正常唔會死

撚鳩玩岀血裝嘅人

不過打黑龍就唔洗考慮

唔執著感電可以斧雙劍普攻, 至少打到黑龍

我相信感電係重點

屎忽狠用炎法刷咗20場發現無炒過車

有冇龍build配技配裝可以參考下
成日畀黑龍秒

巴打有無build 同裝參考？

放6萬綠石$100=10000

賣39000綠石
350hkd

弓好大力,可以1秒搞掂黑龍boss
但玩弓冇得AUTO,當個個都轉轉AUTO 黑龍賺綠石既時候,你仲ON99咁手動痴場打
確定要玩?冇愛會後悔
真係想玩先再講

唔會玩轉轉 有得揀職嘅驚未玩過近戰咁滯
最多轉做冰雷法(或者轉返做火雷)嘅啫

唔玩感電不如玩魔劍
配得雷劍一定係玩感電！

劍雷咩

其實跳起嗰招弓係咩裝出

求build 同裝

轉轉轉緊係斧

你想睇我可以整個build俾你睇
利申 一定黑龍唔到 唔包勁

參考下好啦

法師可以auto 又勁,但弓冇得auto真係好慘,或者可能將來會有d關/活動auto 係贏唔到既咁弓就好有用.....好似之前有time attack 廢裝既弓求其打都輕鬆top100
冇得auto 又慳返唔洗買vip 都算係好事黎既

玩弓一定要配槍,用住弓槍雷先,有返咁上下裝先轉其他
其實d裝你襯仲有得睇time attack 頭10名可以參考下,技能就唔好,因為係for活動用
而家把火雷弓都夠用,玩火刺清怪勁,但打黑龍用純刺突弓會勁D,留住先
鍊,有錢就靚屬賭鍊,冇錢就全能+20龍鍊
戒,用狼王嗰隻冰刺戒,天生高爆傷,後期轉其中一隻做爆傷黑龍戒(唔sure兩隻黑龍戒會唔會勁d)
頭,有錢就反屬頭,無錢就用重騎士槍頭
甲,用住火刺甲先,之後玩刺突弓再轉全能+20光甲
手,食人魔/爆傷光手,睇你夠唔夠耐
腰,有錢就賭腰全能+20,無就用4星果條,有全能+10爆傷爆率,好平好抵玩
褲,用住火刺褲全能+20 先, 有好撚多錢先再換+20全能地城出血褲
鞋,唔洗問,一定係20lv跳射skill鞋,最好一定要20lv,即係地城xxxx之森柒柒地果對鞋

其實講咁多,都係想多d人玩弓

好有心機 對弓好真愛

賣87000綠石 $850

想睇唔轉同玩轉嘅分別
轉轉感電雷劍勁過玩感電普攻多個副職嘅雷劍？

俾各位買賣開石嘅Ching參考吓

無轉真係唔知點玩
你想狂感電就一定係轉
無轉 劍雷靈？變相普攻劍 仲要係無雙刀攻嘅單手普攻普攻劍
劍雷雙 你又無得拎雷大劍

想問問平a火法裝左炎冰戒之後 會唔會變傻仔衝上前？

我轉個劍雷斧轉俾你睇 應該會好玩嘅 係唔會勁到打到黑龍姐 tg 我睇片 我唔識放youtube
tg:kenji76

賣石
90蚊一萬 淨兩萬

咁你覺得我而家改進邊個部份先好啲？
託大大鴻福今日5000石買咗條咁嘅龍鍊

有冇巴打知呢條賣到幾錢？
洗咗20幾次

.
.
定係應該升上70等啲數值變到咁先賣？

唔好升
升左唔會貴d
而且雙刀+19 唔係好值錢

巴打:
mp轉血 575%
詠唱10x%
炎倍24xx%

我：
mp轉血 460%
詠唱82.3%
炎倍2200%

但我10場過得1場

即係點？

過1石佢扣唔到0.75 所以會蝕俾你 不過1石就。。算啦

劍雙斧 1分30無妖刀

好詳細 睇得出真愛弓手 支持支持
今日終於破四十萬攻 弓槍靈

bookmarked

今日無人中泳衣

其實上面隻雷弓我嚟
你覺得我而家改進邊個部份先好啲？
(有大概10000~15000石)

有無巴打share冰法心得

仲係nothing

可惜條鍊唔係加爆傷同埋物理黃字
不過照用 用到換個靚屬賭鍊

唔係完美主義既話你可以刷聖域刷火刺甲同褲先
甲固定加全能 褲就隨機
如果刷到火刺鞋可以用到夠石換20lv跳射鞋
而我自己就除咗賭腰賭鍊，其他裝幾乎全部拍賣所買既，就算刷都係刷黎打直下，因為晒多多水都刷唔出靚屬
頭你都可以刷下重騎槍頭 但我嗰時係直接買反屬頭
如果你賭腰唔係好靚 寧願要4星刺突全能10爆率爆傷嗰條，time attack 頭幾名都係用呢條
之後就可以刷下狼王出冰刺戒 但我嗰時都係買返嚟然後刷幾舊打直

要注意既係 耐性要盡量砌到全耐75 你中期會發現唔夠耐，要慢慢砌成形先夠
hp 吸 同 mp 吸各一 唔洗多 有就得 因為弓好大力 一招散射都吸返滿 但一定要有呢兩樣
我就食人魔手hp 吸 武器mp 吸 , 你可以賭鍊mp 吸 武器爆率咁樣 總之要有
爆率爆傷有得谷就盡量谷

仲有對鞋最好20lv 因為21lv 就多一支箭 我一支箭打40~60萬 成功反屬+恐怖降物耐+背水就直頭999999
4人mode 嘅黑龍都係咁秒所以多一支箭好重要
而只有全skill+1嘅裝先升到招跳射嘅lv 弓skill+n 都冇用 而反屬頭 光甲 黑龍戒都加全skill lv 所以對鞋18lv 都得 但前提你要有呢堆裝 同埋加上招技高lv 啲仲痛啦 所以盡量揀20lv

我50萬但講真要夾硬上70萬都上到 但唔實際

咁我All in咗隻鞋先算
之後去做吓聖域廢人

石 視乎你係咪追求極限係嘅話 得罪講句基本上萬幾石無咩討論價值
但你可以買咗對20lv跳射鞋先
可能萬中左右買到 唔知有冇升價

呢條1000石直入抵唔抵

呢對有機會上到2萬
我嗰對同呢對差不多 當時唔想煩22k 直購 不過70lv

睇到好想玩弓

mp 回冇咩用 你有4星打直石可以博下打到爆傷嘅
任性直頭用500買多幾條打直囉
呢條係就係多貨又唔貴 但靚屬少有又多人搶

辣殺要手動 不了
長期俾人笑

睇吓對鞋最後幾錢成交先
啱啱有人投咗一下條腰
我可以20000石All in隻鞋先

仆街唔記得咗單人15場+食即回水
咁就蝕咗3支

想問一下仲有無巴打放綠石

已tg

放綠石95:10000

賣綠石 有16萬
100:10000
多買可以平
TG @KKKK1234567

玩咁耐賺咗幾多?

屌俾人一秒搶

12000果件算唔算抵玩

能力值 技 每20點就加1爆率
19點其實砌唔到整數 有可能差1 2 點先達20嘅倍數
所以我乜都講全能20 而唔係黃字全能
不過我好執著好煩膠可以唔洗理我
我覺得12k 都算抵嘅

btw非刺突 唔好買 差成百幾%

賣綠石12萬=1000hkd

全能值錢唔係在於可以谷哂去力果邊谷血咩
點技只係谷假攻打飛機

咁大個仔第一次見20%

咪咁啦你
又要掃玻璃

谷去邊都得啦 唔一定力
重點係弓手谷力做乜鬼又細力咗 又仲係咁易死 兩頭唔到岸
弓手一定係要玩玻璃大炮 TA top100 全部點力都係點到夠裝備需求就得 其他全敏 真係大力咗 點會打飛機

放稅前綠石 10000:100$ 有6萬
tg:

終於抽到全斧+2

中左低調者

唔好意思
想問吓跳鞋招技應該係遠一遠跳埋去
定係行埋去之後番返開

有傷害 係跳入去果下好高傷

想問下點解見好多雷法要用光劍 有乜用

即係我係Click個目標跳入去之後用腳/傳送出番去啦
明白了 Thx

想問
詛咒大佬果關過左之後
係以後都會變左30900攻既關? 定係佢個盃搞到咁高?

加攻加得多同埋有特效

但係拍賣睇攻擊力反而低左 但實際dos會升？

DPS

因為nova杖 >光劍

拍賣睇係將你右手支雷杖換成光劍, 咁睇低左係正常

裝右手黎講暫時最好用

裝左手先岩

隻轉70lv 過到黑龍了
但未係100%
應該差條冰斬褲

新手留名想問有冇黑龍團

黑龍甲係唔係已經蟹左 我件甲無人BID過

除左換光劍反屬頭 裝飾品用咩好 見到換咩憎惡戒好高攻 但有冇用

勇戒冰火戒火雷手火雷褲

雷法fixed item

勇戒加防 咁冰火戒有咩用 我雷雙靈都ok？

有反屬頭就有用
無反屬頭如果純痴人打就裝黑龍戒

換完冰神斧就100%
冰褲都唔洗

放三萬綠石

想問下點解有啲弓個雨箭範圍咁大嘅？
升緊第2隻人，試玩弓，但個範圍細到
有冇玩弓巴打知？

同手指畫圖形出技有關係

竟然
試下先 thanks

畫個圓越大個箭雨就越大
不過唔好用畫圓手勢出箭雨
一嚟因為慢 二嚟有時個視角睇唔到某啲怪，你根本畫唔到個圓炸佢哋
所以最好用兩隻手指合埋嗰個手勢
又快 又炸到睇唔到嘅怪 重點係唔洗畫幾大 一用呢個手勢個箭雨就係最大範圍

他竟然是個boy

唔該巴打
真係大好多

呢樣真係而家先知
真.玩家

推一推 散賣10000=90

全能甲+20 15000有件 慘

sor 改返 都係會死屌

放90000綠石 $95:10000
全收可議價

普攻劍二刀靈
二擊鍊+勇甲好 定
防鍊+出血甲好

玩雷法有個反頭用唔著
賣唔賣左佢去 定等之後出新野

有冇反頭圖望下

點解用唔著
你無反屬點打黑龍

打黑龍 唔裝勇戒 有時會死 血太少？

裝左反頭+冰火介都打唔入黑龍

建議你玩轉轉轉 我火法轉玩轉轉轉後個人都開心左

又解左個雷法成就。
利申，雷法痴線佬

俾多條你，暫時覺得呢set 打黑龍最好。
利申，反對法師渣光劍當畢業。但平時hea 打可以用

好多gay佬

有冇冰法巴絲？

無用反頭都打得入

有反屬頭副手最好用息吹杖，感覺上最穩

我咪用緊反頭

男裝認唔出

開左隻女架啦，唔好咁啦

男角

我屌玩左6個星期依加先知唔同

樓上全撚部係基佬

想知仲要打邊行

火法？
火法用賭腰無用
打走炎賣左佢

有無話打中咩就可以停

幾昤出第二條黑龍咁既關卡 好悶

聽日新既劍IDEA關可能又好似炎3 最初咁，
難打到。。。

最好封殺轉轉

斬擊無効 好似弓塔咁

斬耐性貫通15%

屌佢啦 出多隻好似黑龍咁啦快啲
啲野跌曬 隻人仔打既野又無乜追求

佢個活動關好似有5級
希望5星有新野

有無人岩用 打直左我差唔多20件先得2萬

無全耐差少少

黑龍裝咁多魔抗 我突登洗做物抗

依家貴野set直bid好過
好多都得一個人bid就買到
呢件早一個星期賣左30000

3星期前?屌

張相10日前影

10日前都賣到50000?

攝影日期 6月27

我想問 轉轉轉點唔點滿招轉

點到吸唔到切前一級

WHY NOT 多點到都唔知點邊招

唔係點多嘅問題 係轉黑龍過陣有機會吸唔切mp

穩打黑龍係咪斧雙弓穩d?

同埋狂戰係咪點少少就得
依家跑速好高 個圈好大

點會呀 長期爆

上面有人教斧雙龍 以家玩緊 唔錯

係 跑太快會易炒同低DPS

龍雙靈都有人玩，都係低要求

斧雙龍好似勁過龍雙靈

玩龍普攻？

我識既龍雙靈同朋友一齊玩多，所以咪有靈。但佢自己都solo 到。裝備要求唔高

YES

賣3萬石
90蚊一萬

俾個參考你地 唔好攻速太快 唔好移速快 你25級都吸得切

打黑龍用返雷法打算
仲穩

觸唔觸發到光劍特效ga?

新裝嚟架？

幾正喎

幾lv?

有延長上限

舊的

70lv 刷黑龍啲小怪跌

等錢洗 求賣出

光劍 3連都食

下次轉普攻流可以試下喎, 依家成套仲係轉轉就算了

本身就係成套轉轉轉 轉做斧雙龍玩下 其實斧雙龍慢過轉轉轉

我係上面位只想巴打 不過依家轉左ac覆你 昨晚太忙打完段野未得覆 我見心水ching巴打其實已經打得詳細 你參考佢基本唔會錯 見你問我都share少少

我見你買左+20龍鍊 已經係不二之選 一條靚的賭鍊起碼二萬up 唔怕老實 你好多裝都要換 不過慢慢黎
我見你有血弓 建議你玩出血裝 又唔貴又比較易齊
頭：就可以轉重騎士槍頭/出血火龍頭用住先 始終反屬頭太貴
甲：聖域全能火刺甲/龍之住所出血刺甲 如果有石可以睇下拍賣場汁下平既全能黑龍甲
手：龍之住所出血手 如果有石可以睇下拍賣場汁下物傷手/黑龍手
褲 : 聖域全能火褲/龍之住所出血褲 至於出血地城褲就唔洗諗 貴到傻
鞋: 龍之住所出血鞋 如果有石可以睇下拍賣場汁下20lv跳射技果對鞋
戒: 依個一定狼王隻冰刺戒 可以換一隻做黑龍戒 我就唔建議浪費石買 等打到黑龍慢慢刷 反正冰刺戒比較平你又打到
腰: 賭腰 但4星腰500石應該可以汁到條唔差 後面打到黑龍又會出好多 到時可以打直到完美為至

弓槍係必然 淨低可以揀冰/火/雷/詛/靈
不過詛nerf左已經無見過

緊急 搞笑石店賣石 85蚊1萬石 剩2萬 要既WHATAPPS 94444824
手快有手慢冇啦

佢果把係火雷弓唔係出血弓
除咗 冰/火/雷/詛/靈 其實仲有鬥,我就係用緊鬥

呀同埋唔建議玩血弓
出血呢樣野本身就唔岩弓手用
我就係開ser 果時血弓,之後砌到全黃橙,都依然係垃圾
搞到我要晒幾千石解綁賣晒d裝

係喎 眼殘 sorry
鬥可以 但可能後期先揀會好啲

fatfat la

7月7仲有40000甲

大家覺得 我洗唔洗埋HP好 定直接放

我都好意外竟然有4萬

龍甲好似難掉左

呢幾日見到全20都係12000-15000 range有交收

你本身個件應該係+20先開始打
計返條數
12000+20000(打直20次)+6000(500石6支水 當1水1彩)
=38000
其實唔係特別好搵

另類賣彩石 就係打直件裝賣出去
依家750都賣唔到 我又無咁好心機係咁上落架

扣埋手續費

10粒10粒咁賣

仲有人收咩
前後差唔多過百粒彩石亂咁合野

上上落落睇運
不過咁講
我打到+20都會照打直

叫條女down黎玩 第一日就中咗泳衣

100石開到今日都未中到

打炎3出減攻速鍊

啱丫

賣綠石 95@10000
有16萬 大收可議可送bonus

有冇人識搞

新活動對鞋有斬擊耐性貫通
轉轉果然都仲係親生仔

發生左乜撚野事

我用左橙卷 一出結果就見到咁

山賊?

地城

咩料

個新活動係咪仲未有得打住

斧雙龍怕唔怕唔夠硬

血櫻都廢？

3點

2點吧，日本3點

斧加30%血，吸得返就唔怕

吸血夠唔夠 硬唔硬 睇裝既姐

平價入左個CHEAP反頭黎玩
即轉斧雙弓試試,明顯係快左,但死都多左 (冇勇甲/介)
所以最後都係轉返斧雙靈

想問有冇巴打係冇勇甲/介情況下
斧雙弓好安定?

防鍊/防腰都得 不過都係勇甲最穩

換防鍊/防腰都係加多1000防左右
好似無咩幫助

防鍊仲有1000血同一個攻擊被動

冇防裝系列嘅裝
斧雙龍都係玩雙光劍？

斧雙龍 緊係玩番斧光劍

用憤靈個加攻同減傷
真係好實用
而家反頭可照用
但唔係反刺凸,係反暗屬
冰斧換鐮刀

冇用 你冇左冰斧被動 清兵慢左 會比大骨打死

反頭就算唔反都好好用 你要光暗 黑龍戒已經有

火法auto向前行個bug係咪仲未fix到明明前幾日仲auto到黑龍係咁係d怪中間自殺, 手動行遠d又唔識攻擊停左係到

破產

冇用黑龍介,黑龍介個總合攻數值好睇ONLY
自己2隻都係賭介,全面D

又吹奏鐮刀 唔好再吹奏啦

只見到2,000萬錢+100,000綠石

y?

個價而家飛到上天啦

早買早享受
遲買變反頭

1個禮拜前 同1個禮拜後 差成幾萬

我都睇緊D 5-8000蚊貨
用黎打直

前幾日掃左幾把7000-11000洗打直 終於打直好

之前仲係5000一把 大把貨買 而家個市場冇哂貨

求圖睇睇

全屬damage+150 vs 全屬倍率100%
黑龍戒仲有暗附魔100 vs 全status+10
其實好有用

差0.1頂爆傷
出晒水

BTW 睇返架仔6月頭既討論,原來已經一早咁PLAY

マリス+グリームは全属性ダメージ全属性倍率の鬼
フェイト光闇で反属性同士で隙もない完璧

其實係 全倍已經屌打其他個幾把幾條街

請檢舉呀里人 用外掛打到2個反頭

唔係話黑龍介廢
只係冇完美打直後既賭介全面姐

新EVENT 係咪今晚開始??

我甚麼都沒有

計返時區歐洲人真係今晚開始

呢邊就2點

對斬耐貫通鞋

send左email俾se

齊齊SEND啦 一人一封 抵制外掛

太多黑龍手 褲 衫
應該賣左佢換彩石
定打直一件裝賣左佢？

放綠石1:100

市場早就飽和晒
唔係全黃/紅+靚屬都冇人會買

衫同手都可以賣得下 鞋要好彩 20魔 先賣到

20魔 + 基本全紅既鞋,我放9999 都放左幾日先有人即決
衫唔係全STATUS 唔會有人吊
手又係要打直到爆擊爆率全黃紅先賣得出

腰....直接爆撚左佢算9數

from日本仔

點解平原有冰褲

黑龍都會出レイ＝カルス裝
只係應該又係反頭個D機率

講開冰褲,最近垃圾屬既褲開始平左
1XXXX有交易
但買黎打直黎講
仲係好貴

我係高價果時買左神甲黎打直,,,,,

賣10000稅前石 90蚊

有冇人更新唔到果18MB

我

+1

我得16m
更新完入唔到

又送水

仲以為係我問題

你比人BAN咗啦
出兩條反屬頭
我地入到啦

仲刷緊

又維護 又想花式派水

agger

憤靈咩嚟

個D捕緊拍賣就完既人真係多得佢唔少

成撚日突然MAINTAIN

啱啱出提醒話個Bid淨30分鐘
(雖然早一個鐘我仲係第一)

賣個個仲慘
正野個個爭到LAST 1秒遅延上限先肯完、個價仲會有得上

而家爭都唔洗爭 (冇得爭)

派水派水

15時より予定しておりましたイベント「ラグナスの穏やかじゃない一日」の開始時刻も延期させていただきます。

派レジェンドインゴット會開心d

新手 應該有咩做

主線

想問吓呢招咩嚟？
斬開個地下然後噴光柱出嚟好型

鬥氣十字斬?

鬥氣
十
字
斬
！
！
！

序盤心得

算唔算一個正常Build
又十字斬又Judgement day好似好撚浮誇

唔算 中二病玩下就得

auto大神唔會用鬥氣十字斬，
因為auto只會劃一字斬，而且很短

陽痵一字斬

得罪講句 係 而且好肯定
出血唔啱弓手玩
出血轉轉轉就好撚勁

有得玩未開始手震

第一場過關就亂入出劍章 跌埋斬貫鞋

光鞋今日之後............

+1
出左橙耐性貫通

+2 全橙鞋

我未入得

SE次撚次都係咁

邊個巴打咁燥

原來新關係光暗混裝
應該比黎緊光法玩

一係賣緊野一係bid緊野

巴哈果邊成日見到mato呢個名
唔知係咪同1個人來

+3 另外小怪震埋1個反屬頭

竟然有人用十字斬

我出左隱藏裝備

原來偷偷地岀咗隱藏關俾我誤打誤撞開咗岀黎 30體一場必有震

光暗反屬is ready

光法幾勁，有續回血

除非新boss 勁到仆街
唔係黑龍套錶應該萬用

係得一粒點呀屌佢老母
仲要企定定出俾人打

出血轉轉對比起其他好撚弱勢喎

鐮刀撚搖撚準備

骨bomb is ready

樓上歐洲狗講得啱
原來真係今晚先有活動打

出血轉轉轉唔勁咩

光龍防光，要2隻黑龍戒

但我有10隻手指

其實我冇玩轉 但見啲friend玩 打黑龍都好快搞掂
個血池運用比起出血弓係勁好多
初頭都唔知點解血弓咁貴 以為好勁 結果頂唔順轉其他 完全兩個世界 跟住而家血弓就跌價跌到狗也不屌無乜人玩

我出血裝未齊 轉黑龍都係1:15

入得
新關好似個前置幾長

震左

LAST IDEA ラストイデア
‏
Verified account

@LASTIDEA_RPG
6s6 seconds ago
More
＜運営チームより＞現在実施中の臨時メンテナンスにつきまして、17時頃に再度状況をご報告いたします。この度はご迷惑をおかけいたしまして誠に申し訳ございません。

成班放流料

你不嬲都入得

隻boss比想像中易打

其實運営真係幾仆街

前後幾次突然MAINTAIN

拍賣時間問題唔處理
課左月費既人又蝕撚左

最後賠償就是1支水

我入唔到嘅 app store要update？

android？
an好似唔入得住

我iOS

IOS 開心體驗中

ios ? ios好似唔入得住

血弓就跌價跌到狗也不屌無乜人玩<<

成日見到有人8000 即決

之後想放15000 ON99冇人要

最後5000 蝕賣

跌咗新劍！

屌你地個個就入去爽
掉低我

有無人一齊打新關5星？我自己打得好慢

50lv小號ok？
可以開雙buff比你

慢唔緊要 最緊要穩

只能說隻game 開頭個開荒期個個都玩得唔夠深入
以為龍5 成套出血裝配血櫻好勁 個個都去玩血弓 炒到3萬幾
好彩我及早甩身 唔洗蝕太多嗰時心諗邊撚個吹奏血櫻弓
even 出咗地城出血 出血依然唔啱弓玩

血櫻弓而家係咪唔值錢
打黑龍出到把

女角先入到wo

打唔到(唔夠快) 黑龍全部賣唔出

你手震咋

咪D 日本攻略網

就算而家佢仲係講血弓 NO 1

新手真係多謝佢

1610公告更新...
起碼1700日本時間再話你知點

老點新手買佢

係呀屌佢老母
正宗大仆街

見到呢到屌緊把血弓
睇黎把野實放唔出

個日文網都唔update
啲咩最強build，咩最理想裝都舊
連賭介 賭頭資料都無

應該賣得出嘅 但唔多

腳震

有UPDATE既
只係D DATA 是是最UPDATE姐

見佢仲介紹人轉轉用炎舞介同颶風腰

而家仲有巴打用緊呢2件.....?

震都手哂

隻game 唔同其他game 可以開心share
呢隻一share 咗 就搞到啲裝好撚貴
啱呀繼續吹奏血弓
刺突弓大把貨 我嗰把全頂先8000

仲要四黃
仲諗住可以賣到個好價錢
點解我次次出d裝好似都會跌價

咁一定賣到嘅 放bid 囉
應該仲有好多傻豬走上血弓呢條不歸路

反頭最初8000蚊冇人吊架

自從官網解釋左反屬係咩一回事先................

個攻略網真係好鬼

5000$ bid起 好驚8000落札
放萬五睇下搵唔搵到人接手先

以前嘅4黃我諗有4萬

有乜所謂, 弓本身就係一條不歸路

中肯但難聽過粗口

strong hold 等佢改勁
唔知會唔會炒返上去呢

神颯弓・血桜 ・プロパティの「ブラッドゲイザー」が強力。
・全武器を見渡しても最高クラスのDPSを叩き出せる

D 新仔見到呢句,唔撚識日文都出晒水9衝

全武器最高DPS<

初頭開ser 咪等佢改勁
之後真係buff 咗 但仲係垃圾
人哋轉轉轉圍住隻王轉 3個血池堆晒落隻王度
弓手就散射 小怪頂散晒啲血池 然後磨極唔死 就到自己死
明明弓手玩爆發
血櫻同弓手個定位完全背道而馳

又嚟

d DPS疊係小怪到?

同隻骨勁到仆街！一樣

弓巴打放心，只要有心等，弓始終會上到T1(手動)

咁真係勁

有冇網直接用信用卡買itunes唔洗比咁多手續費

唔洗等啦 其實已經係T1 (手動）
但auto 係T99

死靈神教最高

勁撚到仆街

睇下邊個笑到最後

劍手十字斬好高輸出

活動延期，SE好波

igamerbuy 可以payme

轉咗玩弓之後，連機果陣睇吓個DPS表，啲自信真係返晒嚟(不過要手動)

原來你就係攻略網打手

1.5%手續費

又要維護幾日

冤枉呀Ching 我冇用出血弓

利申：幅圖前日，已經換咁啲裝，但仲係火雷弓 火雷弓一生推

＜運営チームより＞現在実施中の臨時メンテナンスにつきまして、18時頃の終了を目処に対応を行っております。また、イベント「ラグナスの穏やかじゃない一日」につきましてはメンテナンス終了と同時に開催できるよう準備中を行っております。17:50頃に再度状況をお知らせいたします。

姐係up乜鳩

4：50再講

叫左你讀多啲書
佢叫你準備定，男角先入到Game

叫你地準備定 佢又準備再派水

5點準備入GAME

EVENT 同時開

如果唔DELAY既話

入到啦

垃圾se

入到咩

你入唔到咩?

反屬頭都震左幾頂

SE又撚狗

係咪好多人入唔到
所以係咁震， 多人打真係難震啲

又有d 道理

咁多平行時空

岩呀，推到post呀

換咗咩裝？
火雷弓其實有用
打黑龍刺突弓係勁啲
但都睇抗性 遲下有隻怪用火雷弓打仲痛唔出奇
就算換刺突都留火雷

換咗對18Lv跳射鞋(20Lv果隻俾人一秒搶咗)
上次件12000蚊光甲
同埋光爆手仲有4星腰
臨維護Bid緊個1橙3黃爆槍頭

爭褲同戒指 應該會直接用二黑龍戒

Translated to TC:

感謝各位玩家遊玩！本遊戲將於本日下午18:00正式結束營運，請大家密切留意我們下一大作 - Next Idea！

next idea

終於刷到隻鞋啦

入到game

一早入到啦

岩啊

悶到要玩官網個裝備模擬器

入到咩咩

準備宣布派水

入到

一早10連緊

會唔會頭先用幾多体打 賠返咁多体水黎

5001窮人恩物

真玩得

不嬲都玩得

而家係咁

今次d裝直接跌其實係咪可以拍賣

新活動要喺邊度刷周回

加 力 技

條褲有得洗全能
冰褲898

勁到

有冇人bid唔到件野但冇退錢

等陣就會收到

收到3751

條褲
+40力40技20魔
勁到屌老母

1件

左上角注目

設計圖

哎呀屌你
我開始懷疑你係GM

今個活動係打邊到？

見到了

屌你老母咁撚快

感覺易過冰3樹3

我都已經忍唔住由冰弓轉左刺弓

直接去クエスト跳去

又蝦轉轉，條龍一腳踢你埋門口位會卡撚死

今次啲箭雨係咪for空鳴閃同加護

可唔可以震第2啲

同你同一時間開始唔識震喎

天下武功

黑龍再見了

拍賣又一次新風暴

條褲真係幾勁下
不過吸血迴避又要搵位補番

十字劍手+鏈40lv
唔知有幾勁

哎喲喲

最高咪25lv

唔係技能表都係咁計?
sor 唔sick

0震

礦石加鳩毛

好微妙
冇料用黑龍戒有料用賭戒

我以為係防戒

條褲好勁

詞條係唔差的 1條耐性 2條特性 仲有一個係劍既隨機技5-8LV

新裝可以放上拍賣?

手同頭都有加點, 就算特效廢都要含淚用輕鬆兩萬血

轉轉諗緊用十字劍手定係物攻手
十字劍手STAT高D 可以加力加技
物攻手就固定有爆率爆傷

idea裝 no

唔用反頭?

弓手又成最後贏家

望住你班歐洲人不停震
感到十分傷心

震左件甲, 連我都震可想而知掉率有幾公廁

收皮啦你
你唔震先係異常

等睇一陣出2mb update
btw扮咩非洲人

20場0震

用雷法打 快成倍
隻王秒的

雷法精神...

我終於等到今日....

好撚難震WO

劍件甲好似有披風

SE : 發現震率比想像中高,今晚會推出2MB PATCH,請大家準時更新

隻戒好廢 唔洗換圖

附帶技淨係計最高嗰個

新關不錯 啲裝有得打有得換

兩隻都試下睇下邊個打得快D咪知

所以雙鐮刀只係幻想嚟

海豹發現案

新裝冇得賣

如果block晒所有有份震嘅人，係咪會變單機

活動關件冰甲都幾撚廢
食撚咗你一條唔滿lv嘅絕對零度

我一早單緊, BLOCK到手都軟

屌，比條龍打左入上面度牆入面卡死左

你單係因為你震得最多呀屌你老母

玩轉轉望少一眼都唔得

啲自信又唔撚見晒

有排洗

刷多排先啦

斧雙X?
我帶多隻40LV暫時冇出事

正想講火雷弓打呢隻王唔痛耐火
唔洗閃現啦 用跳射做走位都得,學雷盾就得
用兩指合埋指令出箭雨
學連射

隻game變左固定有活動先蒲頭

火法又快又穩
斧

d裝唔比放 on99??

比放仲邊有咁易震

88冰斬褲

點跟...

又一海豹發現案

屌你老母 5點打到家下 一下都冇震過

我周不時都有講一兩句

平時啲野都打曬
無討論空間

其實佢咁樣出啲裝buff劍斧，姐係逼全世界玩呢個build姐，我隻雷法真係玩到心淡

忘記左龍職?

龍職要點玩，我真係冇留意

點跟

賣石 有3萬
$90:10000

打直成功

呢d就真係點跟啦

[

男

行錯路發現

食緊藥 轉緊性

睇佢有冇踢你落門口位
嗰個位專門卡轉轉

全民轉玩劍？

暫時最低需求真係得龍

gay

吊佢又有有bug
200綠石挑戰關要打90隻
2次都只係出89隻

但佢好像當過左？

打完個10連睇下佢有冇加先

我已經打算開隻劍玩下

D裝無得賣se先比你易震

邊撚個話易震 到依咖仲未震過

幣換既褲有冇得打直

SE 我唔屌你啦

打左5支水都無震
但d 幣好易出

想試玩劍盾鬥

換到對鞋 但全白

不嬲換都全白

垃圾屬

其實有無方法防擊退?

活動裝無得拍賣？

防腰?

屌唔撚打住 5支水0震

玩龍 打左60場一場都未死過

擊退唔算一種debuff

咁鬼易點會死丫

係咪重可以換大波衫

有人話卡死

呢個真
戰力建議比黑龍高
但實屬狼3之流

同人嘅戰力一樣唔準

派得4支水 se比狗屌

打落同龍5差唔多

我弓手auto會死

幾時先會重置VIP水

我以為再課VIP會reset 點知無 垃圾SE孤寒到

呢把抵唔抵買呀Cfu

我依把5000 你自己衡量

勁搞笑教學 VIP應該係29號買 1次可買2份 (如果唔再買)

新手一問
d鑽有咩用

咁就等吓先算

清你對鞋

早兩日買咗對18跳 6000好似好唔抵

冇乜石(同埋冇乜錢)了，要就住洗

換褲先好定換黑龍介指先好？

技信咗攻略網，而家咁點，槍果堆被動咁點啱唔啱？連射係咪即係箭雨上面果招？

招技有咩用？

高Damage嘅傳送

40回2震都係頭 打直埋完成一件
無反屬 賭頭既我啱晒

想問聖域係唔係食唔到光屬倍率

玩劍既巴打係用邊兩把？

原來劍裝上唔到拍賣
但係炎同冰既裝上到

把刺突弓個爆率係隨機
所以如果你想要爆率,就最好買黃橙字爆率
其他固定屬易打直
等下啦 10000樓下都有機會幾乎頂屬,我果把淨係要打直一個位其他全頂先8千

對鞋你儲夠錢先再買過對20LV,6000我覺得唔太抵,白字刺
褲你換條全能火刺褲先
戒指用住冰刺戒先,雙黑龍好似唔夠一冰刺一黑龍勁
不過你D 耐性係咪連50都唔夠?
光手其實係要頂爆率爆傷先勁,如果唔係食人魔有HP吸又有耐性

技能
弓極滿 貫穿1 爆率一係22 一係25, 你21無記錯好似同20冇分別
普攻1
散箭唔洗咁高,佢成長數值太少,你無咁多點,9可能都夠，大後期先再加高 幻影箭你唔夠點唔加都得,無咩用
連射滿 箭雨滿

刺突之理等你多D 點再點高 ,有用
爆傷滿 防無視加一兩點就夠

感電1 你之後秒怪,唔洗定住佢
雷盾要16~20LV 睇你自己,加左冇咁易死,配雷就係為咗雷盾
閃現你鍾意加1都得,但係要晒3點先學到,同埋有跳射唔用閃都得

第3對 其實幾好震阿

最低招技係咩黎

你覺唔覺你屋企老母張床好震？

個個跟緊隊

變成劍雨一支支插落去。 尋日有巴打post左片

個個都震
得我唔震
由開ser到而家無震過

回體/開地城 100 200 400 800咁開 最好留黎回體算啦 過來人要打到既無課日日hea玩地城都出神甲 重課日日開地城200石 有時開埋防戒 勇甲果關400 800就乜撚野都無打到過

咁又吹得大左D

新關既裝唔俾賣既咩,,,,>

今日真係無震過
無停過不斷刷

講到口臭
會直跌仲想點

咁我快D打完條褲返去打黑龍

曲線求block?

死靈係咪繼續瞓街等CURRY

青葉巴原來我同你打緊
我掛緊機睇戲而家先見到

依招咩技 屬性好似抽得幾好

有無人要打新關，可帶升分身

係
想求curry都無人開場

唔賣得可以著住先

震咗 係咪一個震就一齊震

不如佢宣佈刪除死靈好過啦

明明王關震但震啲咁既野

如果有打直石,打直爆率有冇用

好想要

trade in ok?

放稅前綠石10000:95
tg:

變單機game 369

冰褲同活動褲 點揀好

小孩才作選擇

廢到

仲可以用銀幣換返炎章換炎裝

話易震果d 我馬上屌你老母

對鞋放5000有冇人會要

聽你建議改完啲技，再打一打條腰
啲攻擊力升咗一倍咁滯

原來冇得賣 自

炎裝係咪頭係必換？

回頭是岸

未有2mb大家加油
我非洲人都20震1

80 1震 唔關事

唔關事= 震埋d unlisted item
on9 SE

70 1震

仲要唔係活動劍裝

我非洲人 有得震就開心
我平時要買彩石.....

有無用？

垃圾 750

朋友 你好

未撚震呀！

天生就係咁

龍係咪防擊退

賣石
90蚊一萬

冰柱

賣9萬稅前綠石 90@1萬

想問咁多位師兄新活動個圖d 5星係咪放唔到出去

我唔係玩冰斧 無用

比石開左係永久定打一次比一次

屌晒樓上班歐洲人

死靈玩到想棄

打一次比一次

咁密實

支持

新關協力打有無掉多左野

即係單機同組隊?

毛都無條 刷你老母SE

光劍或成最大贏家

維護完刷到而家得1件白屬手 ，屌你老母SE

但係你有泳衣

我得個垃圾頭

到我了

哇屌 刷到5對都冇一對係爆傷阿屌

隻GAME有BUG 唔識震活動裝 打番黑龍算

冰林主場
呢對野值錢？

5000

10條體打撚左120場先得條全白褲同750垃圾劍
屌你老母咩se
震?邊撚度震呀

到me了

放綠石$100=10000,有5萬

玩劍唔玩轉轉轉 有咩選擇

普攻/盾勇

賣綠石 95@10000
有16萬石 全手打
多收可90

隻GAME有無儲物箱?
成日D 5星係身到, 好驚賣錯左

最難20過樣無橙到都叫到me了

lock左佢咪得

幾時出光法

好想玩 冰法悶死

其實呢d裝得一個屬洗架渣

唔識震

如果打直埋hp 係咪都無人會要

HP唔洗打, 其實呢度就咁賣都賣得出

起幾多價好?

我見market有53000 全黃/橙字 斬 全+19

53000被秒？

bid上去

雙震

同你個雙反頭比只係笑話

500石換20000會唔會好on9

最後6萬

如果500石一定賣到20000
我一定換

鬼唔撚知咩 打中其他黃橙字有幾難丫？
你打個全20黎睇下

淨3萬

我意思得一樣咪易打直囉 洗其中一樣有幾難呀？無啦啦係到吠 痴撚線

你呢件白雪雪都貼得出黎啦 走黎吠我果件

得喇知你果件好撚勁喇

人地要吠我咪回下人囉 個個都係咁貼架啦 不過你呢d傻西乜撚都打唔到 先無得貼姐

井底之蛙

無野講就收皮 縮返老母西到啦 出黎柒

原來我係想貼能力值而唔係速度笑死唔笑死

拎件傻西冇得交易裝係到打飛機
是但個反屬頭都屌打佢 呢d on9 block 左佢算

我只係想講最難打直個位無top到 佢應該心有不甘

終於！

得1個橙貼乜撚

咪撚貼啦 一陣又有人話你件野唔夠top 無得交易 自己打飛機架啦

得啦有反屬頭好撚勁啦 知啦

小學雞發爛炸打到個全20未丫

唔知邊個小學雞自己果件白雪雪都貼出黎走黎話人3橙 仲未夠top

打個機eq咁撚低人地曬命你矖命 人地俾堆圍屌都笑笑口 你俾人講一句就起哂鋼
返去做功課啦

同你講緊最難打直過個屬無top到其他人幾橙都打直打餐死 你就係到up白雪雪

自己串柒柒先 比人屌返然後就話人起鋼 你真係無撚敵 面皮厚撚過林鄭

洗單屬 洗邊樣機率都一撚樣架啦 乜撚野最難

串柒柒咪串柒柒 你邊鳩個呀？
好過有人自己好撚醒 我想講件裝得一個屬洗咋

打過你咪知囉

350%你中橙中黃就算330%你就收貨 你要打中20先有價值 明唔明呀弱智仔

定你平時一定要中350% 咁又真係打中+20易啲

咪屌撚返你條柒頭囉最難最難 笑撚死 se機率你都清楚晒 利害喎

330% 就可以收貨 19 18 就唔得？你定義係邊？

用下腦都知嘅野就清楚哂se機率果然係弱智仔 logic都岀色啲

原來真係弱智+20同+19比 睇過拍賣未呀？
咁你18 19收貨我當然無野講

好啦 咁希望你打到+18 19啦 完

見你咁撚弱智又笑鳩我件白雪雪
唉 你番屋企食屎啦

我收得貨架啦 18 +3橙 點似你又要20+3橙 咁高要求 快d整件出黎啦

見到未丫柒頭 好柒丫

2橙1黃 你食撚屎啦

下面過2個屬要黎托咩 定你未爆抗咁撚廢？

咪2橙囉 你唔係追求3橙+20 咩？ 變撚左20+1橙1黃？

原來無橙就無用既 明啦 龍門任你擺

追求3橙+20係你屈我 我淨係話過+20活係自己ff個世界到？
喂 話時話 你件垃圾甲分解咗未

屈完人就真係當人講過

你果件垃圾都未分啦 幾時到我

咁有用啦 嘩好勁丫竟然高我1%。。。。。全抗

人無恥則無敵

佢過件勁好多 高我1%全抗

你高2屬 好撚勁

搵人同佢講解下+18神甲同+20神甲價嘅分別 條友有小小低能 溝通唔到

算撚數啦你無啦啦係到吠 貼圖下次要問撚過你先？柒下柒下

頭先串人甲廢 依加發現柒咗就話自己貼圖得唔得你鐘意啦 18都。。。都勁嘅
我笑柒你咪笑柒你廢囉 洗唔洗通知你

係笑你件甲廢呀 點呀咁真係廢嘛

點夠你果件廢呀 2橙1黃

好撚柒廢呀 2橙1黃 垃圾甲 都貼出黎

邊個廢明眼人會知裝係 辯論技巧都係
一直一個point都駁唔到然後又屈人
得啦得啦 你威豬啦

做咩變左罵戰post

推上熱門未

1

2

有人唔識食得咸魚抵得渴
識曬裝又受唔起恥笑同串柒

有畜生係要吠下先舒服 無計架

做乜鳩 其實嘈緊咩

學下付費玩家啦識曬唔識受真係垃撚圾

上熱門好呀!我當初都係熱門見到先玩
話唔定一陣有更多既弓手加入

左膠反cup派$100

學下你條傻西咁撚唔要面好過啦

push push

真。弓手打手

係啦係啦 叻啦 +18最勁啦

由今日維護完到而家不斷刷都得條褲
仲要爛屬

咁都可以變左鬧戰

Btw 吊晒你地老尾 我想貼都無得貼丫

10支水靜係怪仔跌過幾件垃圾 吊你老母SE

好似去左平行ser咁，仲未識震，有d想換條30褲玩下算
但諗諗下，升70要咁多彩石，都係打到活動完/無晒水先算

我係咪Miss 左花生?

新活動唔可以組隊多過3次?

我出5000石即要

換個D全部冇黃紅字,最好刷到LAST DAY
睇下邊PART你要打直先好換

係咁易試下隻腳個斬耐無視咩料

打直前
10%個陣 轉轉爆傷最大3-4萬
打直後
19%個陣 轉轉爆傷最大6-7萬

真係好撚勁,其他鞋真係收晒皮

睇TWITTER架仔500場得2

賣13萬稅前綠石 $95@1萬

500場得2

等睇打幾多水 補番幾多水 又再花式派

ok all in

活動裝無得賣嫁？

賣石
90蚊一萬 淨4萬

今次活動有HEART過上次好多
件件都好撚勁
但件件都要打直/刷到傻

只係跌率真係幾低
10連全部都係藍箱既FEEL真係ON99

點解我轉轉斧過唔到5-2-1

賣綠石
100蚊=1萬綠石 ，有5萬
買哂可平d!

叫佢搵間神社祈吓福好啲喎

平時連刷20場乜7都冇個陣
我都會去X交轉下運

咁你通常一日頂到幾多次轉運?

4小時加長特別版

講返GAME
新裝太勁
黑龍野個市場悽食晒屎

光甲全耐全能16 10000 冇人即決

琴晚賣咗四把光劍 兩條龍鏈

新關打果D群青乜乜賣唔賣到

岩岩見拍賣好似一堆5000

賣13萬稅前綠石 $90@1萬

武同鏈 今次新裝冇份

冇咩大影響

但身手腳個D真係出晒事,蟹撚晒

5000都冇人買

點解強化鎖住左既

本身都蟹 影響唔大

依幾樣野係市場上既價值一向都已經係壽終正寢, THE BILLＩＳ ＤＥＡＤ

全紅字既話仲賣到錢既
全白個D留返黎打直啦

除左甲留黎打直
手腳褲不嬲都賣

新褲真係好撚勁
好彩冇ALLIN 冰褲

只係一換既話,要搵一PART吸血

冰褲出完圖又出活動裝
好鬼慘

勁既新褲係邊條?

SE超仆街
散尾貨咁樣

想轉玩雷法
BUILD應該點配?

又震垃圾
物理火 用殞石手唔好?

ラグナスレギンス

斬撃ダメージ倍率 350%
かっこよさ 20 (= 力+技20點)
全ステータス 20 (= 力+技+魔20點)
全防御力 20%
斬撃耐性上限 5％
クリティカル率 8%

THX

冇冰褲用新鞋會唔夠50回

其實真係睇唔出勁係邊

40點力40點技 WOR....
仲有全防20%
就算回冇50%
真係硬食黑龍幾HIT都OK

弓槍冰好啲定弓槍靈好啲
弓槍雷就算個雷盾去到20Lv都好
都係俾人一兩刀斬走晒條MP
受不了

咁講應該未玩過轉轉以外職, 普攻係觸發唔到隕石手

我認我孤陋寡聞

可以搵目前嘅天花板最貴出血褲比下貨
出血褲
斬撃ダメージ倍率 350%
出血ダメージ倍率 310.0%
全ステータス 20
クリティカル率 8.1%
技 22
出血反撃ダメージ 708
全部頂值應該15萬UP, 雖然而家肯定大跌價
有好多人本身冇玩血池都會著呢條褲, 我諗而家已經換晒做劍褲

刷唔到庫鞋無得返去搵黑龍爸爸

多40點力 個到HP都多左幾千
仲未計防20%呢

講實用既話
劍褲贏出血褲好多....

但大家刷完成身紅字劍裝後
係返去"玩"黑龍爸爸

本身加點最高就係出血褲+82點, 假設真係骰到頂值
而家就出條劍褲+100點仲任刷打直, SE真有你的

都唸到個新玩法 但要買埋件裝先有得實測

5支水先震下你比啲垃圾我 se我屌你老母

個關活動完左之後仲有冇？到依家都未震到

震就仲會震, 但呢關唔會再出幣

照道理應該有..上次炎冰都仲係樹, 活動係刷銀章換劍炎章再換裝做保底

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

7/13 0:00より、「レジェンド装備獲得チャンスイベント」を開催いたします。

前回の開催でレジェンド装備が想定よりもドロップしない状態となっておりましたことを改めてお詫びいたします。

前回開催のお詫びも兼ね、イベント期間中の同様のステージのレジェンド確率をアップ、同様の装備の抽選率をアップをいたします。
イベント期間外でのレジェンド装備のドロップ率は高い数値ではありませんが
今回の開催ではより多くのお客様にレジェンド装備のドロップ、対象装備の入手を体験いただける様、
対象ステージのレジェンド装備のドロップ率と対象装備の抽選率を前回開催時に比べ、アップする調整を行っております。

レジェンド装備獲得チャンスイベント
■開催期間
7/13 0:00 ~ 7/15 23:59

■イベント内容
以下の周回スポットにて該当のレジェンド装備のドロップ確率がアップいたします。

【イスタルク大陸：無法者の館（全難易度）】
無法者の館でドロップするレジェンド装備のドロップ確率がアップ

【地下世界：死霊兵の詰所（全難易度）】
死霊兵の詰所でドロップするレジェンド装備のドロップ確率がアップ
レジェンド装備を抽選した場合、以下の装備の抽選率がアップ
★5 毒斬り
★5 デスクリメイション
★5 火竜骨の弓
★5 妖刀・呪蘇花（ベリーハード、ナイトメア、ヘルのみ）

【エルフォニア大陸：ツヴァル大渓谷（全難易度）】
ツヴァル大渓谷でドロップするレジェンド装備のドロップ確率がアップ
レジェンド装備を抽選した場合、以下の装備の抽選率がアップ
★5 ブレイブプレート
★5 フェイタルシューズ
★5 グレイザの厄災
★5 フォースオブセイヴァー
★5 メタルグリッド

※7/13 0:00以降にスタートしたバトルに対して上記確率アップが適用されます。
※イベント終了時間を跨いで連戦バトルを行っている場合は、イベント終了前にスタートしたバトルのみ確率アップが適用されますのでご注意ください。

レジェンド装備を獲得するチャンスとなりますので、この機会にご参加いただければ幸いです。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

又想撚狗呢個活動完應該出光法

而家人人劍裝第一

呢D舊野仲有幾多人會爆石9衝

問題係最後三日同劍活動重覆左
要人做取捨 想人地點玩

打足成晚得件甲

推

個機率

我都係得隻劍腳
刷佢好玩過黑龍
雖然冇得賺綠石

幣換啲裝係唔係打直用?

活動完都唔出就唔係

你可以當升新錶用又得

基本都係當打直用架啦,一整出黎得30LV而且唔會有黃紅字,廢到仆街的

所以而家要做既係老尾刷D有紅字TOP值既裝出黎做BASE

弓= 廢

唔討論弓勁唔勁
單純想知弓槍冰好啲定弓槍靈好啲，OK？

乜撚野人人, 死靈打都打唔撚到呀仆街

SORRY大佬

好撚佩服仲有人玩死靈

個種怨氣大到連我都想講句對唔住

我新手就係玩死靈 大閪谷隻槍王用死靈根本輸9硬
之後轉左唔知乜就輕鬆屌打

其實條褲都係100點 換HP吸 全抗 同迴 睇覺得值唔值囉 HP吸 少左個40%爆傷 抗 暫時搵唔到位入 迴可以無視

魔抗 鍊冇抗 戒2隻魔抗 反頭無抗 甲固定物抗 除非隻手換新劍手 唔係都搵唔到位入魔抗

對新鞋真係好撚勁下

褲有爆傷?

HP吸個位 其他位既40%爆傷咁計

冰褲有

靈好D, 弓槍冰冇減魔傷死得仲快

冰褲爆率黎

係wo 自己冇冰褲 記錯

鐮刀招技咁撚痛 爆百幾萬

醒起スカーレッド係真礼BB，已揀咗靈
冇推斷錯嘅話應該係1Lv光同滿Lv減傷㗎啦

唔好吹奏啦

BY某巴打

BTW今朝有把10000即決好撚勁
3紅字

我唔要佢出死靈AUTO 到既關, 我要佢出啲龍轉AUTO 唔撚到既關

魚蛋到核爆

招技就冇乜用既 有硬直

根本咁多次BUFF 都完全唔撚係死靈需要既野

仆你條街百幾萬DPS 但係生存唔到有乜撚野用

我弓咪又係俾活動條龍一腳踩死

隻王既擊飛動作多，應該係死靈既天下

買左史萊姆鞋雞手石頭人腰同2隻召喚物既戒未
好似幾好玩 一入場已經一堆怪

龍有龍皮 強靭度+27
咁樣應該搞唔著玩龍既

龍應該配咩職好?
龍靈斧?

仲要滿埋左下加攻

我都未屌
仲試緊隻抽黑龍

我由冰轉左靈 反正升冰甲物防到一萬up都比黑龍秒 玩靈算

se求你跌條褲比我 打左10幾支水先得對鞋

啱啱發現咗個好嚴峻嘅問題
有咩方法可以撐高啲耐性

有冇見到刺雷闇呢三項特別高, 咁代替你應該用全耐嘅位用左D濕鳩單耐
然後戒同鏈亦冇推耐, 咁冇75係正常

啲單耐嚟自槍頭同跳鞋，固定附加冇得打走

條腰搞下佢, 全耐賭腰是常識吧
龍鏈都要換, 你唔夠耐嘅話有全20都冇用

所以我都未用跳鞋 你睇下汁唔汁到狼王戎 全耐/物耐/魔耐

散盡圖紙換嚟三條腰帶
係咪直接拎有全耐果條做Base打直
定係用有橙字果條打好啲

唔係 應該等條平既弓2 +16
買左佢

咁嘅款我建議買BASE, 呢三條做打直料

平嘅就搵唔到，頂屬返而有一條
哪有錢呀你老味

咁條鏈換咩好